如果要生，一定唔會想生女

唔係傳統思想問題

一諗起個女比人扑到西都臭埋

個心就抽一抽

雖然而家自己扑人地個女

不過人就係咁

但現實同條女咁講應該比佢屌到仆街😂😂😂

同意請正評

諗下..十幾歲妹妹仔，同條仔去旅行

鬼知條仔係咪同個女過人世咩

個男仔可能真心既...但同時都一心想扑到自己個女個西臭哂

正因為自己都是過來人，先唔想個女比人咁對😂

呢D野真係好現實

你話如果生仔就唔同

可以扑人地個女

搞基例外（希望唔會）

做人老豆 大概呢D就係父愛

我諗😂

生仔既佢晚晚去叫雞又點睇

年青人，呃呃tum tum溝女扑西 係佢地本事

但作為老豆 有乜理由眼白白睇住條臭飛扑到自己個女個西臭哂😂

無理由

你係男定女？ 幾多歲

叫雞唔好

生個仔要靠叫雞先有西屌....垃圾 無出息

希望第時個仔唔會咁廢😂

男，19碎😂

假膠?

後生仔，特別係女

睇愛情睇到好重

其實未必的😂

呢個世界好多人渣騙子

屌完你個西就走人，你估咁多痴心漢子咩

所以第時生女一定會睇緊D

個人感想，有分假唔假膠架咩😂

十幾歲女，連自己要D咩都未知

比個男仔甜言蜜語tum到上床 個男仔就筍啦😂

去旅行 晚晚扑幾穫 邊個唔happy?

但叫你執隻二手鞋黎著，你又肯唔肯？😂

做哂暑期作業未啊

預左好多負評，連登太多後生仔

比我講穿左

分分鐘破壞佢地好事😂

我今年year 2，唔似你要做暑期功課😂

諗起以後辛辛苦苦養大個女
一嘢就俾毒撚or死mk條臭撚吉爆處女膜

算啦

你地大個D就明

我就特別D 比同年齡既人早看破年青少年既可笑

例如大學生活，兩性關係😂

Exactly.

喊撚完未

同閣下有咩關係？😂

覺得有道理不妨share去facebook😂

肥水不流別人田

你地可能覺得我好痴線

無問題的

你地大個就明

好似有道理

但又有D問題

有無為人父親可以入黎分享下

畢竟我十九歲講野唔夠說服力😂

個emoji好撚煩

幾傳神😂

點上熱門

呢D說話真係唔可以比條女聽到

如果唔係比佢質問真係食得屎😂

所以只可以上連登講

都唔關文化差異事

就算係外國都有個d老豆咩you date my daughter, I shoot u 之類😂

父愛是全球化。

同意

你咁諗多數生女,我真係恭喜你呀

知音難求

唔好

因為自己係男人先會明白到其實男人為屌閪真係乜都做得出

無錯

身邊太多例子

人是自私的

People are selfish

Las personas son egoístas

Njerëzit janë egoistë

الناس أنانيون

Mensen zijn egoïstisch

Die Menschen sind egoistisch

人々は利己的です

笑撚完末

同你有咩關係😂

問心

自己個寶貝女

比個陌生男人係床上抽插

你甘心咩😂

不能同意更多

碎你老母

但我對你睇法表示認同

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

哎，人地話而家啲大學生不濟
我初頭都唔信架
不過見琲樓主咁既質素
我唔信都唔得啦
我碎你老母臭西

一時打錯

先得個19歲好似講到自己有幾大咁

不過同意你諗法

見到你因爲我打錯一隻字就否定我講既野

我都覺得你好不濟😂

真

樓主專心讀完書先啦

有人活到幾十歲都on99咁

唔通又叫成熟？

雖然我19歲

但只要我講野有文有路

難道唔比一個混混沌沌既中年人成熟？😂

生女好，最好係sheshe添，因為作為男人都知所有男人係人渣

返intern無野做😂

到時情到濃時個男仔做多少少野個女咩都比哂佢,諗起就心痛

唔係話所有男人都係人渣

但身分唔同既時候諗野都會唔同

點都唔希望個女識到賤男

無錯

大家男人心知肚明啦

原本想生女 覺得女好可愛
而家有D淆

咁又好似over左

不過我都諗唔到咩方法

係可愛呀

不過女大女世界😂

唔出夜街就做唔到D咩咩?之前有篇野講個女仔家教好嚴,佢返學之前都可以同個網友搞野,根本父母就控制唔到

愈可愛你諗起佢比人搞心愈痛

中學

簡直係男同學溝女既天堂

我覺得如果真係生左女要鎖陰

咁好似痴線左少少

但比著我都唔知點做好

冇錯,青春期對性又有好奇,好易一時衝動

要.直到佢嫁人先可以開返

比負評可唔可以講埋點解

治標唔治本架師兄

如果佢玩弄你個女的乳頭 咁又點

又啜又掃 整到硬哂出哂水

身邊都有幾多人去到廿幾歲拍過拖仲keep 住隻豬

你又知

你太on9 19歲扮咩成熟 仲要講自己咩睇透 會唔會覺得尷尬左小小
人本來就係一個個體 邊管到咁多

碎你老母呀

因人廢言

連登仔既水平就係咁

最叻就係捉錯字，好似D狗咁周圍索😂

其實睇返你咩背景啦
屋企有錢既 多數都唔會得一粒女架啦
嫁出去既女 等於潑左出去既水
你係老豆老母 如果個女另一半係生性 有能力照顧自己同個女 就足夠

冇錢既 因為怕個女學壞跟人走 第時少個人養自己
所以咪驚青囉

所以點解窮人唔好生 因為窮 冇能力 但係又想改變個現實（e.g. 想發達 有錢 有樓）所以做人乜都驚係因為 不斷要meet個最可能 最低既condition 去「升level」 （btw呢個社會要成功 呢個玩法係吃力不討好）

但如果你生活需求係低既（換句話說：真正接受自己身世 滿足於合理既生活環境） 就唔會當個女係財產咁睇
不過講真 呢個社會咁現實
「個女開心就得啦」呢d諗法可能得少數 睇戲先有

同埋你後生 咪剩係諗到塊西囉

就係咁

利申：psycho major + 9up major

生多個仔當打和囉

個女比人呃 唔通唔心痛咩？

個西只係象徵意義

唔同我同你講個女比人欺騙感情咁肉麻咩😂

如果我生兒育女 都唔期望佢養返我

反而窮人先想個女賣西啦

其實得你自己覺得自己講野有文有路
個世界咁大，你就比個閪窿困住你既思路

生女係會錫多D

諗起個女要送比個男人

就心痛如絞😂

自問講野都有邏輯

討論道理我都歡迎 除左為隻錯字jer撚住哂既小朋友😂

呢啲咪傳統思想

Thx

唔係喎

傳統思想唔係要男人傳後咩

而家係心痛個女比人玩弄喎

痛就一定痛 但就返上面提到 識到咩男仔都關家景事
如果你一路成長環境都decent唔偏差 比人呃西屌機會相對低（e.g. Household, moral, resilience, personality)

調返轉 其實你都諗到

男朋友好耐之前已經同我講過呢個諗法
不過都要睇下識唔識教女嘅
利申：18歲 同男友一齊左5年 所以有plan下未來

你估計數咁計咩師兄

Agger

係咪講生活圈子？

部分同意啦

但有時候呃唔關社會階級時

反而生活條件有返咁上下 追求情感上滿足

十幾歲妹妹仔 睇愛情睇得好重 無人阻到咁款

又應該點呢😂

好熟既fd,
我條女都係

你男友係一位有勇氣既正人君子 嫁得過

佩服

Thank you

樓豬 係連登講呢尐 實比人屌話
得個濕鳩歲就學人講呃蝦條依尐社會現況
其實佢地心諗 屌你老母 想阻我搵食?食屎啦 我唔信你真係咁撚清高
P.S. 不過我認同樓主話 每個正常既父母都唔想個女被人玩弄感情

負評已反映一切

見到樓豬咁努力引人注目笑左出黎😂

生女又驚比人屌, 生仔又驚比人屌到射

咪痴啦

傳統思想咪就係男尊女卑
係呢個諗法底下大部分女性都係被男性壓迫(食住)同限制
所以先會覺得女一定會蝕底比男

就算你話呢個係而家香港社會既現象
好多賤男呃閪屌 唔關傳統思想事，
但係你地又會諗
女冇左個處就好大問題
男冇左個處就冇野
就係大家都有傳統思想
先會覺得條女唔係處女係大問題
又唔見你話心痛個仔冇左處
又唔見你話驚個仔比人玩弄
不過我覺得有人咁諗都好正常 無乜問題

睇返樓主之前出果啲post 睇唔出有文有路
係咪宜家長大左 學多左野

照你講法

咁外國（歐美）個D錫女既老豆唔通又係學左中國文化？😂

雖然中國人都係有呢D類似諗法 但完全係當個女係件貨咁賣

上連登 唔9up仲有咩做

但呢個post講既野絕對認真

咁你話啦

女被人玩弄感情就係人明係咩意思

男既被人玩弄感情既咪做兵被人呃錢

傷既程度高下立見

果班屌樓主既好心駁佢論點or講自己意見啦，屌人自大同年紀細證明唔到佢論點係錯架。
btw我覺得女仔都想扑野，所以無咩所謂

除左家長教 仔女肯聽 其實冇野做到
犯錯就係teenages成長必經階段
冇幾多個後生 家長教得好 佢自己又乖 對不對
另外 sexual desire呢樣野 後生最旺盛
因為個幾年就係social得最犀利
所以要發生的 都會發生

可能女仔本身/條仔覺得無所謂

但作為父親好難會咁寬容😂

絕對同意

That's why 唔想生女😂

益人不如益老豆

都唔知你係到做乜

或者可以咁諗
開放同保守既parenting
咁就解釋到無論華人定係鬼佬對呢樣既諗法

我估樓主第日一定生女,然後實現晒佢講既野

我份人好鐘意思考

諗起呢個問題 咪同大家討論下

可能你無呢個習慣啦

You may be right

😂使唔使咁講野

咁講

生個仔出黎我都唔想佢做狗公周圍玩女

但害人之心不可有 防人之心不可無

生個女出黎等比人玩 就係不安

祝你第日生親都係女

仆街

係 如果生女識著樓主呢啲on9
寧願唔生

條仔再愛你

都唔及你老豆

只係你老豆把口可能無咁甜 唔夠花o靚ken黎😂

😂

mk仔逐漸起床

負評outride了😂

我個case好奇怪，老母唔想我扑野，驚我有bb要負責任。
女朋友老母係佢間房執到我用完套個包裝都剩係whatsapp問個女做咩唔掉
我唸呢個就係parenting style開放唔開放既問題
又無話保守就一定傳統既
題已離

你啱呀。。

你😂撚完未？

女玩仔都大把啦
未必係睇性果方面既

我都想問下點解唔可以用😂

你去問下連狗做乜比人用emoji囉😂

😂又得罪你？

Daniel agger
唔想自己個女識到好似老豆咁既男人

總結下連登仔留言：

用夠😂未？（評：又關你事？）

碎你老母（評：其實係打黎睇下連登仔反應，你見我其他都打正字-歲，結果試到班連登仔好似狗聞到骨頭咁😂）

19歲扮哂野（但偏偏無其他野講）

得幾位師兄真係討論

所以連登咁廢係有原因，唔好成日諉過於人😂

我覺得係女比人中出即飛慘啲呀
我唔係反對 驚個女比人呃所以唔想生女 呢個諗法
我係覺得呢個諗法係傳統思想衍生出黎
係保守既諗法 但唔係錯 亦都可以同開放思想並存係社會上
唔岩既咪搵個第二個想法一致既伴侶

Btw 傳統思想並唔只係中國既男尊女卑
只不過中國既程度強好多
不過好奇問下
你個仔同條女搞完野 唔講有冇受精先
之後條女飛左個仔 你作為老豆會點諗
如果男同女既角色調轉左你又會點諗
如果兩個反應相差好大既咪就係比傳統思想影響到
再強調多次我覺得咁諗完全冇問題 只係想講下個主因

你係Daniel'...?

大部分連登仔出名on99🤣
No eye see🤦🏿‍♂️

識到好似遊雲依尐就最好啦 係咪

每次中出即飛 諗起都

下一個又黎多次

最後結婚個時 不妨問下在座既有幾多人中出過你個乖女

你就真係唔慌唔on9啦

Daniel 吳

以為自己係清泉呢下大穫呢

一個forum竟然比班唔係討論既人主導😂係度斟酌無謂野

生仔生著個毒撚咪仲撚on9

講得幾好

咁傳統唔係話錯哂既 新潮都唔代表一定好

拍拖個時搵條女扑到佢個閪臭曬
跟住結婚個搵個清泉
這就是男人應該做的事

反5p字個班仲on9
高登傳統自開台，一向用5p🤣

That's why 唔想生女

唉 廢事講啦

一陣又人海戰術 玩撚哂

毒撚起碼唔會比人害

認真
我都係咁睇
做老豆緊係唔想個女比人咁搞啦
都唔明點解咁多負皮

碎你老母咩

做人就係咁自私
鬼叫d女咁蠢，哄兩哄就可以同人上床

輕鬆D

所以作為男人好矛盾

因為自己都知係點運作

其實依個所謂既傳統思想

係純粹站係中出即飛後既情況黎睇

男既被中出即飛 咩料 無咩損失

女既被中出即飛 唔中招由自可 一中招?G9G

其實...

你都係喺個臭閪度捐出嚟㗎咋

Funny

做人就緊係要學識有d古古惑惑
咁樣自己嘅人生先過得比人好
正正經經做人係無好處

所以我更明白閪係幾臭
唔想自己個女變臭閪人之常情

老母知咩事既都 自己經歷過
掉返轉其實係另一邊唔理解 先會有唔同意見

出黎行預咗要還 小心中招

唔好賴曬d女
男人為扑野可以好黑人憎。唔係女豬，係你地男人講野太過分

玩係玩唔到一世

除非你唔生

如果唔係第時生個女就頭痕

傻撚先會相信有報應呢樣野
根本呢個世界做過好多衰野嘅人生活一直都過得比人好

我想借分享
向世界散播父愛訊息
一分享 一公德牙

師兄 你唔好怪我

但字裏行間我feel到好撚中二病😂

你係咪壓抑左好耐

咩年代呀，分分鐘你個囡比人搞果時係好享受果種呢，

懂反省、有良知既人咪會有

如果你無，自然溝通唔到啦

Facebook廣傳

佢係唔識反省 無良知既中二病垃圾
好驚

仆街咩年代都有架啦

連登真係多mk

講呢D話題實收負評

如果我開個post話扑野不應帶套 應該正評過千

決定每月回帶一次 警醒世人

未講完出左

有冇囡囡需要享受吓

隨便

已經看透呢個世界
做好人無好處
ps你打d野都好撚中二病

睇尼個po果陣老豆係隔離 好想知佢係咪都咁諗

Ching

老老實實

唔係話要你做好人

但你做人咁大怨氣 唔好話女 朋友都識唔多個啦

我係過來人

Feel free to ask

不如講下你又點諗

佢唔想就一定回。如果見你幸福，佢會適時放手

總之而家識女仔扑撚到厭就拋比第二個
結婚個時就同人講自己好純，搵個清泉結婚
正

你自己咪又係咁

信知生男惡，反是生女好：
生女猶得嫁比鄰，生男埋沒隨百草。

佢曾經係牙 癲佬
走啦 唔好散播負能量啦

19歲 0靚仔 同人講
你大個就會明
生仔都未生
出黎教人

真係笑撚左

你鐘意啦

身邊把口講到自己有幾仆街有幾賤 通常都係毒到出汁

真係賤男點會講出黎 專心呃女啦

呢d唔係散播負能量
係教精d人做人要古惑

收皮啦表情撚

年齡去反駁人既合理論點 好低質

我最鄙視賤視年輕人既人

老屎忽快D死

Emoji都唔比用😂

連登再一次正常發揮實力

吱左聲笑左出黎
自己都唔掂仲係到話人

正常地低質

😂唔知點解我覺得你好可憐 唔忍心屌你

on9水心木💕

On9
生女先係脫貧最佳投資

唔識應，就拋句你好可憐過黎串人
咁oldschool抵你比咁多人圍屌啦

你當自己個女係貨
好可悲

圍屌？ I don't see😂

放低負評就走左 你已經算好

留名

膚淺左少少

咪係 你想當女係貨 你先睇下你個樣

再睇下你老婆(有先講

唔係生到靚女就898啦 傻鳩

屌你老母係到膠化班愛女心切嘅老豆
食屎啦你

又比人屌啦

比咁多人屌緊都可以唔知
數番個post有幾多人係留言屌鳩你啦
比人屌就要其定定

一隻錯字無傷大雅掛？

仲有我講既野係岩，唔會因爲隻錯字而變到錯

除左把捉錯字既細路哥 咁講乜都唔明架啦

喂

其實你係咪比你老母迫得好緊要？😂

痴撚左線？

我都想問 成個傻鳩咁

好想講你係咪第一日上連登？
連登仔最憎就係人地打5p字
你而家鳩縮入番伯母個閪到先
因為後面好多人排緊隊衝緊過黎屌你隻5p字

人地用咩emoji都要管 真是唔知邊個傻鳩啦😂

仆街 惹左個中二病毒撚😂

連登抄高登，學人講傳統
你又知唔知高登傳統一直打開5p?

係08小隊on99玩正字特警ja

你要跟傳統既，唔該認清咩係傳統

打5p字仲要死撐
唔撚係啊

冇話要管你 你可以繼續用 我純粹想話你係傻鳩姐

事實

連登糾察隊😂

屌你死開啦好撚煩啊你
無人想同講野死狗公

你咁講 班傻仔又走去search😂

比人串到收左皮😂

乜你唔係仆街黎架咩 仲咩賤視狗公😂

睇黎我唔洗費精神屌你
大把人過緊黎屌你

你無話管佢
但你質疑緊用😂係on9

用你把尺衡量其他人咪同管人無咩分別

駁就一句
駁唔到就

你連屌嘅資格都無啊明唔明啊？

幾似中聯辦

無干預香港事務呀 不過就要指手劃腳

我唔知你定既資格係乜，不過就絕對唔會跟你定標準做事囉

想像到你嬲到臉紅耳赤😂

咁多人屌緊你，仲話人地嬲到臉紅耳赤
睇你比人屌睇到笑唔停

佢比人屌緊，同你比我串緊而可能產生面紅耳赤係無關係

簡單邏輯都唔識。果然有資格

回歸正常討論啦

唔好理中二病癲佬😂

我比你串緊
一開死當你透明，得閒先應下你幾句
真心唔係好想覆你d野

串9佢都幾開心
佢愈講得多 愈曝露佢邏輯水準之高
想學野當反面教材

你唔覺比我串緊=/=我無串緊你啵

不過你都叻，識得當人透明又識應番透明人

都話左邊到比你串緊？

好怕中二病毒撚

呢個仲要以為自己係player😂😂😂🤣

我驚我唔應下你
你會追住我條撚係咁含

又要唔想應 又要忍唔住應

同姣婆收唔到寡道理一樣

唔知你覺得有無串緊你呢

又話唔想理我，但其實內心比我串到好不滿
而家就係會員厹面前發洩，成個女人係到講人是非咁

你果然思考好周全。
仲識以己度人

你會追撚含人=/= 我會
唔好老屈啦

負評係比碎你老母既
收皮啦假膠

MK仔

好地地一個post 突然有個中二病毒撚入黎發作 緊係不滿啦😂

邊個講到發哂難咁大家有眼睇啦 不過睇死你都係係度包拋頸+自我感覺良好😂

好打唔打打5p字
慢慢比人屌啦你

佢暫時收左皮了。完

終於想走？
一早走就唔會比我當眾笑你「姣婆收唔到寡」囉。自己拎黎7

睇左咁耐 最多人講都係講個碎字

睇黎我唔打個碎字連登仔應該無話可說 個post說沉底😂

蝕本貨

唔想比人地屌咪自己屌左先

一隻老虎 會唔會走去買肉食？
應該自己狩獵

你個女比人屌關你撚事咩
咩年代仲覺得發生性行為會令到女人貶值
你有呢d諗法就已經唔尊重啦
你話你擔心個女比人玩弄感情 可以
但唔撚係擔心個女比人仆到西都臭埋啦
你個女比人屌爽到飛又同你講咩
可能係你個女騎住話要呢
咁擔心幫自己個女帶貞操帶囉
yr2就以為自己好成熟都算 講出口都唔嫌on9

屌，見到樓主打d野都知on撚柒鳩

btw 碎你老母臭閪

點會唔關我事😂

個西比人扑臭係象徵意義》實際

代表自己寶貝女比陌生男人征服

見到你個名就知你on撚柒鳩😂

係咁比人屌
笑撚死

見到你成隻狗咁捉錯字就知你on撚柒鳩😂

真係好嬲咁喎

無話可說就mon post😂

真
落仔錢無乜所謂 但傷身到仆街
仔就射個米青好簡單 唔會傷到身
生左女真係日日都要擔心
又有變態佬強姦 偷拍 俾人內射

Mon post生物，連登定義為mon post狗

睇你比人屌咁開心緊係要追post啦
叫左你先縮入伯母個閪先硬係唔聽
點解你硬係唔聽嘅姐

You speak for me

Trash talk黎講你都算無用

比人串到收皮 有人幫拖又衝出黎😂

收皮
我幾時收左皮

呢句笑死😂😂😂

心照啦 咁樣死撐會感覺好D?😂

唔同每分每秒都mon住你個垃圾post咩
點同你條廢青，唔洗做啊家下

自己個女都唔關父母事？
幾歲呀你
乜撚野唔尊重
就係因為係自己個女 先想保護佢 想佢好
個女要俾人屌 要享受性
但同時要擔心佢會唔會大肚
但仔既 完全無野要擔心

返份濕鳩pt以為自己好有用？😂

同意你講既野

但你個名...

廢青無工開就係到話鳩人地份工廢
醒下啦，你連工都無得番啊

都話返intern無野做

好心你啦 原來你做人價值就係比人勞役 仲要以為好有意義

點知一起底 原來係比老母迫返pt既中二病毒撚😂

屌 又潛水

你十分鐘開一次工？😂

你宜家先year2 講生仔 會唔會離地左炒少 唔係想笑你

左少少

由唔知第頁開始罵戰
睇你地啲對話真係好鬼好笑

撚狗

本人乃專業撚狗師

你知唔知乜撚野係離地
中文差就用返自己識既字 唔好亂用d字啦
戇鳩鳩

思考+觀察

女人未做人呀媽都會有母性

咁點解我未做人老豆就唔可以領略到父親既心態

唔需要
只要你定時定候上水比我撚就得

唔好做笠水狗就得

你老母冇人生女，你第時D仔或姪係咪全部去搞基呀?邊有女或老婆呀，on9 仔！以為自己發現新大陸?好撚醒！

利申：唔生，吹呀

😂做咩姐你

講埋曬D閪野，我D姪冇女屌為你負責?生女嫁得好益全家你又唔講！你睇睇金比！佢成屋人邊駛做?柒少陣多幫忙，唔該

好多痴線佬

講經咩😂

唔通我開完post就無人生女？

你見呢度咁多負評都知咩事啦

唔通我又話你唔生仔 我第時個仔無女屌？

咪撚on9啦😂

你D後代冇女屌仲痴，你仲有得做厹?

可能當左呢度係立法會 開post=立法😂

咁你就唔好以為自己發現新大陸啦，傻仔！有女就溝，冇就叫雞，完。生女有幾蝕，睇睇金比，李X欣同徐X琪，我覺得唔生先蝕囉

點會唔想生女？ 係香港地做女人先好 個女生得靚，重好易搵到有錢荀盤，分分鐘有錢過你

唔想 =/= 唔會
唔係所有父母都控制到男女性別既

發乜撚野現新大陸？

你係咪坐撚住個腦😂🤣

連個post講緊咩都未知 收檔啦 甘比你老母咩😂

一個唔覺意就做千萬富翁，你睇睇徐乜琪父母就知，最怕你生個錢八出來姐

咪話你當女係貨囉
可悲

入黎講賣女經 講經咩

養兒防老 我呸😂

你講好生女好柒蝕，蝕入肉呀麻！你D垃圾基因生仔生女一鳩樣，其他人同你唔同，點討論??

真係男人先明男人既諗法,邊條hihi對我個女有非份之想一定閹左佢

利申:死毒撚,連女朋友都冇

只能說你當女係一件貨物
可悲

唔通靠你個柒頭可以防老?我係你老豆都希望你係李乂欣啦吓話

完全唔係講將個女當貨賣 係驚佢蝕比男人

你當女人係貨物點會明 繼續講甘比搵幾多啦

香港地唔講＄講心好冇?又扮清高，咁清高去做和尚呀

我老豆養我防老我唔認佢啦

個個好似你同你老豆咁仆街咩😂

反而想知點解樓主十九歲思想都可以咁撚戇鳩

連基本角色代入都分唔到
你行撚開啦

香港地講錢無錯
父母對仔女都講錢 你忽撚左

緊係講心

老豆養仔仔養仔 邊似你老豆遺傳貧窮 要靠生女黎搵水😂

你做老襟都唔好得幾多

根本同貨唔貨冇關，你女嫁得好，係香港根本屌打生仔，係事實呀，哥仔，完。所以生女係香港有幾差我睇唔透，完

呢個已經唔知話你柒定咩好
你生個女出黎，就緊係俾人屌
唔通俾你屌咩

可以睇到你同你老豆老母關係唔太好

無咩親情概念

所以咪心痛 唔想生女囉

香港地所有父母都同你講心添呀，人唔笑狗都吠啦，吓話，邊個老豆老母唔想自己仔女娶或嫁到個有錢人!

鳩噏下姐，真係當個女係雞咩 最好就自己有能力，俾到好環境俾自己下一代，唔使佢地出黎捱

呢度大把人唔明😂

個個都好似你咁諗就閪啦
喂，你都係屌緊人地個女咖喎
吖世伯就唔心痛？

我一開始都有講呢個問題

所以做人真係好矛盾 呢個話題我都唔敢同條女講😂

十九歲自以爲看破紅塵，
大學喎

所以咪明世伯心態囉
你仲唔撚明架啵

你都好on9😂

佢識代入父親角色，你就屈9人看破紅塵
邊有咁撚易看破啊

當你做咗人老豆，你就唔會咁諗啦
個種係家庭嘅愛，
利申，我冇

根本就輸打贏要，仲要明白你?點明呀大哥!你有仔生因為你有老婆屌，冇老婆你生毛毛咩。
三個字形容你：自鳩私，完。

咁我又唔知係咪個個老豆都係會咁諗

個個都好似你咁諗就閪啦
喂，你都係屌緊人地個女咖喎
吖世伯就唔心痛？

你都識講世伯心痛，點會唔咁諗

大家咁話

咁係因為香港某程度上黎講太多狗公
先至雖要擔心呢樣嘢？

一方面啦。
另一方面，始終傳統女性係性方面都係相對弱勢一方

需

多得冠A條Pk囉，食完野唔找數，害死人

作為父親 見到個女親第個男人 實唔gur

咁你硬要抹走親情關係咁無野好講啦

因為女性會懷孕，男性唔會

所以女性要承擔呢個風險。咁呢個傳統觀念我又覺合理既

有幾自私？

生個女出黎當貨賣又自唔自私？

Who to judge?

我覺得香港仲有好多好男人存在。

各有各辛苦

男仔最多屌個時腰用力d。
但屌完可以走人，乜事都無(叫雞生aids另計)

女性既風險，係風險大過男性好多。做人老豆所以更明香呢樣野，係風險；唔係得益

我剩係想問你女朋友點解會揀你，好撚想知！你條女唔係處，你幾時開post 話屌唔到處好蝕呀?我留名等你條傻鳩開post 😂

佢都好啲，唔洗俾錢
不過呢個年頭啲男性真係過份寵啲女性
係PTGF個到就睇得好清楚
條女又食又拎，可能到最後車輪都打唔到

Topic: 如果要揀，一定要揀處女

九唔搭八😂

問下你老豆做咩遺傳貧窮比你好過啦😂😂😂 係度獻醜

獻醜就好過獻世
獻醜就一時
獻世就一世

個個都咁諗

但呢個世界好多人渣

所以唔生女好D

同班自私撚屌講都對牛彈琴
唔夠人講就話人自命清高

好似你咁？

你梗係啦，得19歲係度學人看破紅塵

簡單啲講喺香港到你結婚，男既好似賣左半個仔比人，女呢就等於多左半個仔。你懂的

呢個post 如果到今晚都未沉既，應該會有好多負皮

由你第一句話樓豬on9
你獻緊世啦

簡單父情都唔識就話人on9

係呢到獻下醜有乜所謂

唔多明 請指教😂

貧窮?我如果窮你相信要去乞囉，傻仔！19 歲以為自己看破世塵，同我食多幾年💩先啦唔該!根本生女係香港有賺冇蝕，係你呢D傻鳩有處女情意結先會開呢D垃圾post ，on9 當有趣😂😂

女方家好中意食住條仔
因為女方家覺得男方有著數

你地嘅話題，就係圍繞係個女俾人屌
吖世伯，一個女性係咪淨係得個閪有用？

唔想佢比人屌 =/= 佢只係比人屌

你就真係on99

同你呢類中年人講野真係好似搭錯線

我講東你就講西 鳩下鳩下咁

連個post都未睇明就衝出黎柒 19歲都屌打你啦😂😂

Lihkg上居然有同道中人，我都覺得自己個女比其他男人污辱真係接受唔到，寧願自己個囡係Lasbian。｜ 另外生女個囡生仔係唔跟自己姓跟外人姓，個孫無自己個姓就好似外人咁。

根本一堆毒撚，將D女個西用來打飛機，講到有性就一定係D女蝕，我想問D肥婆有幾蝕，我睇唔透囉

完全同意。
依架有個妹 細我好多 仲讀緊中學
我都好唔想佢畀人溝之類乜乜乜
個睇法相當類近

Btw如果你唔用emoj 應該多啲人正皮

咁問下你
你之後如果咁唔好彩生咗個女
咁你會點教你個女？

lesbian

講多兩句就辭窮 擺個老屎忽款出黎

你乜哥呀 你係老咋 代表你講野有道理D咩

收檔返去對你家族D後輩擺款啦😂

有性女方會懷孕 仲唔係大風險
做人老豆關心大唔大風險

解決左佢囉，一了百了

細細個 呀爺同呀公 一定係呀爺親D

識保護自己。我考慮係佢既風險

傳統？佢又唔係傳統
前衛？佢又未算得上
兩頭唔到岸。

19歲，講D野咪濕鳩囉，你睇睇負評吧啦，繼續話自己啱打飛機囉，90後一向係咁，見怪不怪

Post都未睇明就係度柒

你又真係附和佢😂

有冇聽過安全套？
記得叫個女幫個男朋友戴

開埋D垃圾post ，仲以為自己看破世塵個吓死，

咩叫送俾個男人？
你個女係物件？

巴打 你一定要同你女朋友講你點諗

仇視年輕人既廢中

落地獄啦😂

好似你咁老 咪又係咩本事都無 生個女都淨係諗住做甘比

過多十年就比時代淘汰啦 聞到棺材香未呀😂

你個topic 又成3百人唔明你所諗，咁你係好撚醒，19仔?

屌 點會唔知
我general咁講我會點教佢

老實，父親除左要擔心風險，仲要尊重佢。佢會去到性，好多時情到濃時佢選擇畀

有咁嘅思想都唔會正常得去邊

其實個濕鳩樓主講嘅野唔洗咁上心
因為佢係假膠+痴撚線
聽講佢食緊藥

你咁先入為主 我都擔心你唔撚正常啊

我表達得唔好

唔係當係一件貨咁送比人

係睇住佢跟第二個男人咁既意思

你真係好撚自我中心
邊撚個得閒仇視你？
你以為自己邊撚個？

你死我都未死啦，傻鳩！開post 刷負評！我相信唔駛十年你已經被時代淘汰!2017 仲諗生女有幾蝕！你話你19?你唔講我以為你59!

父愛係無時代之分

你咁諗先係好撚on9

由頭到尾就係針住我19歲黎講 我講野唔岩就係因為我得19歲 咁樣唔係仇視年輕人？😂

唔好為反而反啦 條廢中咁on9你都上船😂

世界上意見不嬲有分歧
樓主咁諗唔代表其他人都咁諗
但其他人有冇必要去批評樓主睇法
唔順眼咪負皮上一頁
不過我真係想你地明白
有呃閪屌都有呃撚含

乜撚野 19歲講D野咪濕鳩 咁撚樣都唔係仇青😂

我就分享完啦
唔知你條on9又有咩膠見呢🤔

唔好講到個女比人氹扑野個女既唔想
女既都閪痕啦

登樓主老母傷心，生左個智障仔
一時話自己hku，一時asso，一時ive civil
屌，早知你係有問題
之前就唔撚柒咁認真屌你啦

最撚弊你叫D女唔好婚前性行為，你同共產黨講要民主有乜分別?與時代並進好冇呀年青人，仲心痛呢D少事作為新一代父親?

冇乜高見，如果會咁做咪好

認同 所以樓主生女既話
自己扑左先 唔好益人

戇鳩仔

講真女先孝順過仔

問下你自己有冇點孝順你老豆老母啦戇鳩

啱吖，自己屌，好過望住個女俾人屌嘛

我冰有貢講牙

我一直話父親係擔心風險。樓主咁講針對風險牙 on99

如果個仔玩到有性病同aids，我都好心痛。
身邊啲人都唔細，玩撚到小便出血又有，七日驗aids又有。生仔生到咁咪又係傷心。
養兒一百歲，長憂九十九，生男生女都係有嘢擔心。
大把女人結左婚生左仔都係專心教仔，唔重視扑野，男人去到中年一係個腦太忙，精子太閒，一係精子太忙，個腦太閒。
人到咁上下，有啲野就睇淡，個女臭唔臭西唔夠佢生性、開心重要。
後生仔，你咁識諗，就唔好辜負自己女朋友。好好計劃末來。

仆街啦你

樓主完全得不到認同，樓主呃負皮！完

你真係好撚on9 咁都講得出
仲唔撚係獻世

我係男
我覺得生女冇問題
個女只要鍾意條仔我覺得俾條仔屌冇咩問題wor
不過我會同佢講明個處有咩意義 有幾咁重要先
仆街唔好喊
利申:gay佬一名

偏見

都唔知邊個戇尻啲
人地講就要信
可能我認真咗啦

父愛=0

條中二病又黎圍爐😂

你話個女個西俾人屌到臭晒,講呢句野既前設即係覺覺女人塊西高尚過男人碌鳩
我完全唔認同

厹同樓主可能同一個人黎

我話之你信唔信
講得出仲唔on9 難道讚你好醒咩

比人屌就其定定啦智障仔

多謝你追哂我d post

君子不以言舉人 不以言廢人
你成熟唔係問題 問題係真成熟嘅人會同人講自己好成熟？你講得出代表你唔成熟咋傻仔
捉錯字啲啲就你抵死啦 打字前唔該諗一諗先po 冇思前想後就亂打字 咁都叫成熟咩？

機會極大 一係就毒撚愛處女之類

我反駁曬你所有觀點啦
好希望你可以直接指出我同佢分身 否則咪撚9up

唔係高唔高尚問題

攻擊&防守

根本就係條友嘅分身
自己撐自己，笑死我

生女好呀,香港地咁多狗公 隨隨便便就呃到飯食

我有信心我個女一定會俾人請食飯

狗仔
又伸個頭比人撚啊

樓主個老母個閪已經比人屌到闊曬，典撚算好，好可憐啊😣

Logic?

你quote完句野又犯返同樣錯誤😂

開第二個ac黎撐自己
媽 好柒啊

咪咁柒啦

唔通我又話你條比老母迫返pt既中二病毒撚同個聞到棺材香既廢中係同一個人咩😂

我就理性討論既
我支持樓主識代入父親角色睇，我仲識樓豬你講既尊重

你咁都話我支持佢就係佢分身，除左話你on9都啊知點形容你

樓豬無講*

見到智障樓主比人屌到咁，真係夠曬皮了

柒得過你一條友唔夠人講 等夠3個人先衝返出黎😂

笑撚死我，得兩條友話人圍爐取暖
先唔講佢兩個係咪同一個人
但就肯定係同一類人

仔女好d。。。最多比人仆到臭但生仔分分鐘大個被殺奪家產

成人虛報學歷，你就知佢人生有幾成功 呢次真係駁唔到

邊一類啊？

你一味反父愛、話父愛on9; 你又邊一類啊

Logic?

你同個廢中仲有個中二病就係同一類人

都係柒頭😂

邊有反父愛？

😂我影張student card出黎 你影你個棺材出黎 deal?😂

佢而家仲好勤力用佢第二個ac厹係咁話唔係自己開開ac

樓主講緊父愛既擔憂
你第一句就話佢on9
難道on9係支持嗎？

屌你老母咪撚偷人地張學歷表上黎啦

做人成熟D啦 係度無限腦補

以為自己好撚風趣咩😂

原來你諗到樓主咁撚偉大
失敬，失敬。

好地地一個post

比d垃圾騎劫

屌咩😂

你讀二樣野呀，又大學，又asso，求其俾張卡又話自己有幾奇?

係你諗少左，唔係我諗得偉大左

最後可能得中學畢業證書

其實你明唔明人地講咩

答到九唔搭八咁 認知障礙？

廢中落地獄啦係度獻世 除左老之外一無是處😂

個post頭五個comments 都係閣下親自回應
究竟係你假膠定我真心？

唔想眼白白自己個女比男人屌
基本父親思想都叫偉大

失敬失敬

係一個垃圾post 被一堆有見地的人騎劫先啱啦，傻鳩

如果你覺得自己講嘢啱嘅話，點解你唔敢同女朋友講？

明眼人都知樓豬抄po抄comment la

樓主假膠+痴線佬黎，底已起

乜撚野攻擊防守呀傻撚左咩
你唔抵得屌你個女個mk仔有得爽姐
但其實你個女俾人屌佢都有得爽

只不過 佢某d內容有道理咁解姐

我冇咁認真思考到樓主原來咁偉大
希望同女朋友生完個女
個女唔洗做老姑婆

你講野咁無營養 一味話我19歲濕鳩 咁叫有見地？😂

同你家族d後輩柒開 人地唔話你係比階級壓住咋

上黎連登邊個怕你呀 老屎忽😂

真係好勤力，係咁用分身ac黎撐自己

我如果係分身 我就唔撚會踢爆佢做假膠抄po la

拿 100%自己打 試下search engine搵唔搵到

慢慢組織出黎架😂

佢女朋友真係好慘慘豬

你老母你扮痴定扮呆呀，有明眼人話你又讀副學士，又話讀大學yr2，你九唔搭八多D囉！

屌型男你死撚開啦
厹係學術台巴打黎架
樓主根本唔可以同佢比
你係咪要屈埋我係佢地分身呀

樓主我係你一早潛水啦，係咁係到掉自己老母嘅架

Ok
真心似抄po 自己狂打comment

上連登使唔使upload埋份resume?

有必要100%講哂個人資料？ 似你條廢中 D個人資料全無價值咩😂

佢地班友都癲癲地
支持佢就係分身咁弱智都講得出

屌咪撚阻住大家認真討論啦仆街

個POST開係學術台真係浪費。

一次打哂出黎 沉底有咩意思

你見到根本無人eager去討論 咪慢慢post當推post

大撚獲，最後既支持者厹都醒覺原來樓主有精神病

又黎分身，你到底有幾多個

條中二病嬲到極 係度玩老屈

至於攞我之前D假膠post黎講 都預左😂

啱，佢咁唔算係父愛
根本就係佔據。

少年，你太年輕了。你以為連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

佢地無視我ac9成dse前學術po
真心on9

樓主慘撚到要去大家樂食狗飯啊

一個post誘發忽老母迫返pt既中二病毒撚患上精神病

Worth it😂

我自己就覺得個女俾人屌咪俾人屌囉,不過要俾人屌得有價值

你悶唔悶D呀，次次被人發現你講大話就話自己之前鳩up勿認真！你唔食屎side 咗你啦吓話

聞到棺材香就沖定個涼等收皮啦

因住過唔到收尾個幾年呀廢中

係香港，生女就肯撚定好過生仔
只要教得好啲，根本唔怕俾MK仔呃西屌
個女只要聰明小小就可以撚翻男人轉頭

你呢d痴線佬嘅特質就係自己有病話人地有病
唔撚曬再講，你個底比人起曬，家下有幾個巴打都知你係痴撚線

exactly

其實我覺得你講野都唔係話太痴 做咩要痴埋個兩件廢野度😂

的確係，重要嘅唔係過程，係結果

之前話鳩毒n展嘅人好撚毒，跟住又話自己ive civil畢業幾萬一個月，哇屌你老味痴撚線

你老母call你返pt啦中二病毒撚😂 仲係度9up

如果佢釣到個金龜番黎我理撚得佢係床上同條仔玩乜花式呀

點為之好？根本唔怕
大把非mk狗公呃西屌
定你以爲呢個世界得mk 毒撚？

睇下依家香港俾啲女撚到氹氹轉就知咩事

屌 又回歸賣女topic

個人有個人嘅觀點
你dse說話幾多分？

我暫時唔會咁諗既

賣乜鳩野女呀
佢結婚關我撚事咩
為個女好咋

5*

你條痴線佬點講都係會比人串到仆街架啦

唔係觀點問題

我幾時有為左觀點insult人

但個兩條仆街單純入黎侮辱人 擺明摟屌😂

吹水吹到咁

係香港可以咁講
但我都係覺得，一段感情，錢係衡量唔到
係香港女仔太細膩

你5星，5個兜把星可能有

其實唔難

個個好似你咁無用咩

你咁樣都5*?

講大話仲要死撐

我buy la
做父親根本唔會為錢 ，一直我講緊擔憂風險

佢搵到好仔，做足保護，又肯承擔責任。我覺得ok

廢中笑話 你打出黎有無打冷震？😂

都係個句 等入棺材啦廢中

睇你D濕鳩行為就知唔會囉

但點都好 擔憂一定會存在
即使搵到大眾眼中既好仔

諗起生左女 個處比賤人就hurt

係咪要upload張cert😂

不過真係upload都有野可以judge啦 又話借人張cert點點點

有用咩😂

同一立場，
不過可能樓豬溫室長大，
不善言辭

我都唔撚明厹兄正正常常，居然撐個痴既為乜?

落地獄啦廢中

小學雞啊

What the hell?

你咩立場架

唔好痴兩條痴線佬
為攻擊而攻擊

最唔正常就係你

仇視年輕人

正仆街

邊有老豆老母唔擔心仔女
只係希望佢過得安穩
得閒返去探下，就夠

我一直都講
佢「部分」內容有道理
「部分」

求鳩其曬幾句英文就話自己5星，呢家D小學雞放暑假真係唔夠佢痴

但你地就成日屈9我係佢分身
我都費時駁9你地 力已盡

如果d人 屌你個女
你個反應應該仲大過比人屌老母

講緊中文speaking

英文無

不過應該點都好過你呢個靠仇視年輕人搵滿足感既廢中

中文叫說話。

老母唔可以屌

個女都唔想（雖然遲早會）

明就得啦

小學雞話要上傳張cert比人睇我真係吱左聲笑出黎

你呢D小學雞，歪理當道理，虛報學歷唔在講，仲要一個大話完左又講另一個，唔仇視你先唔正常

講真，我覺得佢係未返過工
老豆老母俾埋錢佢溝女個啲

虛報乜撚野？

而家我上連登搵工？😂

你咁撚廢真係學咩人咁傲慢 真係老就大哂咩

你講就道理 我講就歪理

廢中等入棺材

上條鐵咩，全部緊緊合格，邊好意思拎出黎

咁你就錯啦

唔好對自己既直覺咁有自信😂

Upload上黎把撚？自爆？

個reply你睇唔睇得明架？😂丫你真係除左老之外一無是處

我話，我覺得。

又自己打臉，你算吧啦好嘛！好撚肉酸啦已經，收手好嘛?

咪叫你唔好做唔準確既判斷？一陣又比個中二病無限延伸😂

香港人均壽命八十，我一半都未到，你條白痴仔成日啪藥，你自己小心為上啦

學生哥懶係看透世事唔係問題
扮大人話人地細路哥真係好肉酸

落地獄啦打臉

猝死啦廢中

四十未夠就成個老屎忽咁😂😃

樓主仲要係大陸落黎嘅支那狗

又想點😂

比人屌到咁，仲係到，我係你就入番伯母個閪當無出世過啦

On9 仔，以為up吓就得，我夠成日叫你D垃圾唔好開膠post 啦，你咪一樣衝出來柒，仲要一次比一次柒，聞者心酸，唉

支那狗樓主

似你咁無人幫拖就笠水 有人幫拖先衝出黎咁廢咩

你對你老母有一半而家咁能言善辯就唔使比人迫去返pt啦毒撚😂

比老母迫到痴左線 上黎咬人 無用😂

水心木你條傻仔幾時又貼返你篇潮文先?

上網放大D字驚死人睇唔到 現實就暗春咁😂

番pt 我而家坐係屋企嘆緊冷氣啦
無人幫拖個時我都係會屌到你老母個閪返曬皮

生仔＞插人 生女＞比人插

一個要幫佢進攻一個要幫佢防守

想大大恥笑你啊柒頭

聞到棺材香係心酸D

不過你擔心下無人同你扶靈好過啦😂

直覺話我知，樓主就黎比人串到無力收皮

無錯，個女同人拍拖你管唔到
亦冇可能一拍就係嗰個
如果拍三四個男人，都應該扑過二百次

岩岩又話無工返係廢青

原來係講緊閣下自己😂

你同個廢中車輪戰 點回得快😂

做咩姐你

人地返緊個時你打緊飛機咋廢青
番工番成日架柒頭？

生女緊係自己屌咗先

你好撚痴線 我中意

比人串到無力就認啦 5*中文高手

個個好似你咁返份賣衫pt咁廢？

不過算啦 比老母迫去返埋d廢工已經好可憐 仲要係個唔識反抗既毒撚😂

但現實上

1）學習障礙及自閉多數發生在男仔身上
2）好多男仔結左婚親外母

屌 我如果學你咁笠水抖一抖 一定唔會回得咁慢😂

就係想講呢樣野

仲有比人欺騙感情

真係咩

怕外母都見得多😂

賣衫？屌你完全唔識起底架wo
我話想搵ithk而家未去in
仲番緊其他架，在有工番好過你成日係屋企睇鹹碟打飛機啦

幾時笠過水

無錯 就係睇你老母拍個d😂

返多兩份工等你老母唔使接咁多客啦 仲涼冷氣😂

莉莉波特: 係愛呀, 哈利

我都唔expect笠水狗會認自己笠水架啦😂

拿拿聲秒撚左呢條友啦

姣婆守唔到寡

緊係生仔啦
但係香港做男人

比我串到回唔到 之後又係到大字洗板
阻撚住討論

生女好撚心痛
成日形住個女會比男人呃

你啊媽同我做愛個套已經賣緊
衰仔仲唔去幫親下

佢跟尾狗黎

有人搞事佢就會出現

得返佢一個就笠水

比個code睇睇？

真係想知啵！希望你唔撚係9up la

執人口水尾咁無用😂

生女教佢收兵 可以唔洗俾零用

真係好笑，成日幻想人地比你串到
我都話我幾時比你串到？

話人小學雞 真係唔知邊個係啦😂

但係你老母同我拍av係事實黎wo

都係個句啦

你唔覺=/= 我無串9你
簡單邏輯都唔撚識

你係一個男子漢

無拍死全家

Code呢
快撚d la 我好想睇你回屌樓主老母

定你ff ja

其實你係男定女
女嘅話只可以話你on9
成日自以為是

話人幻想 你就真係幻想啦

中二病毒撚幻想自己係情場殺手 講兩句就呃到D女上床😂

唔好講d 9唔搭8野啦
我串緊你，但你覺唔覺得係另一回事黎架

我點知你係唔係咁厚面皮姐

你老母佳加埋埋同我拍左600套av啦

唔好選擇性回啦 好嘛
開心share嘛 咁叻叻做男優

打拼音

原來係先係支那人😂

如果回唔到 可以選擇潛水
無謂吹水吹得太大 收唔到轉頭啦

秒撚左架啦
等緊佢搵番code出黎 AV男優worrr

拍左600套😂

全家要死600次

笠水既節奏😂

跟住mon post 有人幫拖先扮無事 上水

好 繼續討論番

樓豬唔好推po啦
等到連登仔放工你就出唔到聲架啦

Me等緊收工 好撚悶

男人永遠唔會蝕底
你個仔搞大左人地個肚你大可以叫個仔唔認數做無賴
但女人生仔落仔都係自己受晒
男人最多被人呃左d錢,都叫做搵得返
所以真係生仔冇咁操心

就係呢個想法

第二次了

第一次我直接鬧9佢姣婆守唔到寡
第二次叫佢比code

應變能力咁低 就味撚學人串77啦

快快手手沉咗佢
千祈唔好推

如果個仔做兵 真係當冇生過

推撚到樓主仆街tim ah

仔做兵最多蝕錢,唔會成世人玩撚完
遲早條女結婚就會醒

dna明明就係證據,點可以唔認數

但肯定要好厚面皮先做得出，
要好放任個仔先做得出唔操心
個仔咁樣肯定會操心
如果我第時個仔係咁
我實唔撚認佢做仔
冇可能搞大完人，唔認

你掂啦
一條友開無雙屌9個兩個痴線佬

係我忍唔住先一齊屌到條「型仔」潛姐，因為佢好撚煩

一路mon住都覺得好好笑

講緊最壞情況啫

當然唔係話要個仔做仆街

仔有能力搞大人個肚
女就比人搞大個肚

擔憂味係呢度 唉

我認數意思係負責任,但法律上冇一條係話男人一定要負責養個仔
反而老母係監護人有責任揹到個仔18定21歲

你可以當係一個保險
但女人就冇依個保險

根據連登定義，佢完全符合笠水狗既定義
可以直接稱佢作狗

但首先要老豆老母教得好
唔係好似香港啲怪獸家長
係要俾返適當嘅自由，但唔係放任

又笠水 我係佢老豆真係寧願生女 反正都係無鳩用😂

你😂撚完未

你 撚完未😂😂

Daniel agger

個男人要承受幾多閒言閒語
如果個男人真係搞大左唔要
女方一定會週圍講

我諗怪獸家長都唔得閒教仔咩叫責任
女咩叫保護

最近先有新聞講多數學生妹扑野唔帶套

一味淨係識俾佢認為最好嘅仔女

中學生既愛情係毫無保留

所以如果傷係傷得最重

個男嘅都唔識帶

可能碌9太幼or太粗

男負評定女負評多？

咪由佢講,你話女家好把炮就話
正常人怕咩,邊有人識你
當然我都唔會鼓勵我仔去做依d野
但我真心覺得佢係男仔我擔心少樣野
而家我都留左間房畀個仔大個用
我見到佢帶女朋友返屋企我唔會出聲,只會暗示叫佢要做足安全
但如果我生女佢帶男朋友返黎,我一定會剷條仔走

認同，d女自己又唔識諗。比人tum 幾下就比人hi....真係我做男都接受唔到呢d女做老婆

無人知，個個放低負評就走

除左幾個痴線佬

唔好屌曬女
男人為扑野 可以好cheap ga
有時女方係好撚無奈

其實樓主除左回應方面慘不忍睹
佢都係有正常論點係到既至少去到論證之前係

同埋都有唔少其他巴打係留言，都帶出到為人父對個女既關心同憂慮

比人人身攻擊可以點駁😂

唯有泥漿摔角

呢家啲女好撚醒目
除非佢真係鐘意個男仔
智商一秒變0
唔好話返屋企
如果佢同男仔出街我都要睇下個男仔咩料

點解畀人人身攻擊要駁
拉低自己程度去遷就人樓主19歲已經好偉大

應該上多啲性教育
我個陣中學性教育都係好模糊

女方帶條仔返屋 又真係諗唔太明
可能土地問題啦

失敗乃成功之母
而家d女仔既醒目係建立於蠢左幾多次
所以生女就多樣野要擔心

無雙

可能係男窮女富

有架, 我以前都試過上女朋友屋企, 不過好彩未試過穿煲要哩衣櫃

啱嘅
不過其實擔心冇用
因為人總要仆過街先知痛

放低負評就走

咁有咩意思

膠

我已經好耐冇去過女仔屋企
呢家個未來女朋友又係外國

型仔唔型仔 你改名啦好嘛
你7撚到上太空啊

睇返佢一開始個留言

不禁打左個冷震

會想知道對方平時生活居住既地方係點
尤其係間房

純粹保護意識
所以女方家人見男仔多數唔撚gur

撚狗好開心
佢潛完再潛呢下真係大快人心

啱，真係會覺得個男搶咗佢個女咁
好撚恐怖

仲有廁所
神秘地方

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

如果女方有家姐細妹
廁所係一個神聖既禁地

😂，係到睇到真係好."un"眼

果然19歲，血氣方剛

19歲竟然這麼會思考實在太牛逼了

外國一樣有呢D老豆，咪盲反啦

性開放唔代表進步
封閉亦唔代表退步

你見依個post有人咁講?

唔著黑布！=要裸體

盲目追隨唔代表進步

推

唔知Ｄ Daddy想起愛女主動含仔條臭鳩
之後被吊到噴尿，會有甚麼feeling

你唔問吓你老豆老母

入棺啦廢中

好叻呀19歲看破紅塵

樓豬中二病完未？

我都直接講埋出口

利申先：仔已生

本身都想生仔
只係覺得宜家嘅世界
男仔會比較唔洗父母擔心安危
頂多要貼首期先有老婆啫

你老母你篇潮文，咪扮生憶，好冇！

我大你少少啦 20歲 我year 2夜校 早上番ENG
少少見解 人就係咁樣架啦 扑野人之常情 如果教得自己個女掂係唔會咁濫
我識好多人都好乖好純 而且都唔會臭
樓豬係咩人咪識見識番啲咩人囉

可能佢身邊啲女仔都咁
，冇陰公

突破盲腸

樓豬應該出多啲去，擴闊自己視野
返多啲唔同嘅工
如果唔係你父母就真係擔心你

臭係指個西定皮氣臭

人渣周圍都係

你住迪士尼樂園？😂

我求下你地唔好再話樓主
比佢自high下先
如果唔係佢會激到爆血管

其實係連登毒撚多定係扮純？
我睇唔透

又笠水 我係你老豆真係寧願生女 反正都係無鳩用😂

毒撚就應該唔多
前兩日撘地鐵返工都見到幾多人上
乜人都有

有bias

毒撚都唔出街 點比你見到

又係呢句，我笠唔笠你都係比人屌到仆街架啦
都而家都唔知醒 好心幫你求情咁樣對我
咁無辦法啦

繼續食食啦你

又話同我老母拍av

無就死全家啦😂

想講既就係 人渣的確係有好多 但好既男仔亦都有唔少
咁大個人 自己應該識分咩係好男仔咩係壞男仔既
再講 你咁諗 你同你個仔都應該要去屌男人屎忽 己所不欲勿施於人 唔好整臭女人個閪啦

比我撚狗撚到笠水兩次都唔夠 仲要出黎柒第三次😂

我全家而家都好地地無死到wo
即係你老母同我啪啪啪啪係事實啦

樓豬係咩人就群咩人咖啦

你識分冇用架,你個女識唔識分先係重點
最慘係你個女知佢係衰人都要黐埋去
男人最多蝕錢,錢可以搵返
女人會蝕左下半生

你有資格比我係咁屌鳩你咩？
當你狗得閒番黎餵你兩啖野咋
驚你激到爆血管啊

挑 係度講耶穌

你話分就分咩 大把人中個頭埋去D仆街到啦

諗到世界咁美好

至於身分唔同諗野自然唔同 但唔代表要去屌屎忽😂

妖 唔準你咁話佢

寧願佢細個遇多啲賤人好過結婚都仲戇鳩鳩咁樣以為個世界好撚美好

屌屎忽啦on9 仔，你都有老婆，世界冇單身漢

同你講野好似同小學生咁

唔係以為自己好串咀下話😂

比人串完笠水當無事發生 隔半個鐘又loop過

煩撚到隻狗咁😂

講串你又唔係串

比人窒到無野講就潛啦

係度隔一陣又扮無事

柒唔柒D😂

吓，我要每分每秒mon住你個po架
mon住你個po係咪有錢賺架
忙緊同你老母拍av wo
以為唔覆你就係收左皮
小學雞思想

你地仲拗緊？唔累既咩？

我的確唔係好夠串嘅
不過串到你而家成隻狗咁都心滿意足曬啦

煩撚到狗咁

唔係笠水就唔好當無事由頭loop一次啦

係度扮失憶 好難認為你唔係笠水😂

都話左你個垃圾post唔值得我一直mon住囉
你明唔明架姐？

你夠係啦，話你講大話你就話自己鳩up勿認真，仲同你認真討論個D人其實真係慘！你做和尚咪唔撚駛煩囉，或者做基佬亦可

笠水攞尾彩？😂

唔使 得咁勉強喎 係人都見你連續笠水兩次有幾sad😂

累啊，所以咪要中場休息再番黎屌鳩佢囉
還掂條廢青每分每秒都呢埋係個網路世界到架啦

講咩大話？

我開假膠post同呢個post無任何關係

係你條廢中同個中二病笠水狗係度提 都唔知做乜鳩

都係個句，都聞到棺材香就等死啦😂

我去左high tea 回來才再撚🐶，條🐶24小時online 真係好

好多巴打mon住post屌緊你
我想幾時過黎屌你都得啦

係唔care就唔使笠完水又上黎攞尾彩

仲要柒完一次又一次啦

不過你又係話無笠水 點點點

笠水都唔敢認 唔止我 你老母都話你無撚用啦😂

你條傻鳩死，我點敢先行一歩！我諗排隊既資格我都冇，同你條硬膠比

人地去休息下就當人收左皮，呢下真係勁好笑
邊有人好似佢咁成條廢青下下對住手機電腦

落地獄啦廢中😂你比我撚就有 遲下落去比牛頭馬面撚化你啦

樓主我同意你

有人幫拖先上水 都估撚到你隻笠水狗😂

窮撚黎講其實生女好
後生果時玩下比佢收下兵
大個嫁個有錢佬，
即使搵唔到有錢佬，
都可以求其搵條毒撚水魚埋單，
叫佢養埋外家無得輸
反而窮撚真係唔好生仔.....
呢個靠父幹年代，窮撚個仔發到達真係好少

你呢個係亞洲人傳統思想，歐洲人有鬼呢個煩惱咩

放暑假比老母迫去返pt又唔敢嗲 真係唔知邊個廢😂

點會冇
你有冇睇taken?

好心你啦樓主，見好就收啦
個post咁多負皮仲要比咁多位巴打鬧柒你都唔撚知醒，我係潛水好過啦

Exactly 駁唔到，呢D咪人話囉

你呢D係typical無料扮四條 對外國咩認識都無就話人地係點 盲人摸象

外國咪一樣有呢D老豆 唔好以為個個好似你咁無知啦 你9up拋返d廢中就得😂

黎黎去去咪得3個😂

純粹拋鳩D 拉埋去鬼佬到好似高級D咁

放心，你一係會不舉，一係淨係生女任人扑，輸打贏要嘅鳩頭

比人逼？番工搵錢呢d野係自動自覺架wo
我係你就好啦，成個敗家仔咁留係屋企做廢青
你老母都唔鬧柒你真係好

一個問題：你老母釣金龜成唔成功？

一早嗌左佢唔好再推
佢話返intern得閒冇野做

理想同現實係相反
個個嫁到有錢佬心想事成世界會大亂

唉～

似你中學生走去返濕鳩pt咩 仲要係比老母迫咁撚柒

大學生搵intern啦😂

以己度人 唔通得你老母話你無撚用😂

你都傻鳩咗，19歲夠大把青年才俊啦，你咪一樣廢青一名。一直以黎都係睇大多數人既意見㗎啦，就好似你呢個題目，負評多到，就知你幾有pt 啦，我係你深潛算啦，on9 仔

係得佢就唔會係度講呢番說話啦

聽講前排有條女個閪攞黎當八達通嘟
最近rubxxxx ptxx 每個月畀幾千銀個中學雞 仲畀人撚狗咁撚

成功呢樣睇你點睇
有錢就唔敢講
但我老母成世人都未打過工，
我就幾羨慕，可能我太易滿足
當然我唔是窮撚唔知咁諗岩唔岩
Btw咁講只覺得而家公屋妹易過公屋仔發達姐

in你老味咩
根本就無大學學位，字都唔多識隻嘅廢青係到吹水

自己話以前既膠post同呢個post冇關係
點解要起人底反而人地返咩工你咁關心既

負評多有好多原因

下下諗住人多=有道理

呢D係廢中思想

係咪人多就疊馬D? 邊個話你聽負評多=我無pt?

起碼到目前為止你都只係針對我年齡同舊post黎講 一係就off topic 柒下柒下咁

樓主現實屌唔到女，所以上網搵人認同港女係臭西，其實佢咁柒慘，我地係咪應該放佢一馬?

原來得3個係正身

而家班ptgf豬閪咁既樣，
都幾千蚊1q，毒撚錢真係好好賺

禮尚往來 佢講到佢人生咁充實 我就廢青 緊係要睇下咩來頭啦

點知無料到 廢既😂

又以己度人 連登唔係你地中學生大哂😂

樓主叫雞破處

如果我係中學生
你應該讀緊幼稚園

咁有咩好講

當個女係投資產品 要計埋回報

唔通得二丁友就叫大多數，柒少陣好冇??你有point 就唔駛收4百負評啦。你老婆都娶唔到，其實有乜資格扮父親既諗法?快D食藥啦，病人水心木，夠鐘食藥，別放棄治療

世界大戰post

btw樓主一開始話自己雖然未做人父親，但都體會到
點解依家一黎就問候人地母親

你唔係大學掛？
大學生要做埋D濕鳩pt咁折墮😂

同情樓主
比成班小學雞圍

夠你折墮，冇女屌係度扮成熟扮父親大人?

intern一早做曬，交埋份報告
鬼似你咁廢柴無撚用咩

岩呀 你同條中二病毒撚兩丁友唔通係大多數？

幾十歲人 連組織能力都無 唔可以正正常常表達自己意見 淨係識擺個老屎忽款出黎扮野9up 其實都幾無能😂你生存真係等死架咋喎

又開分身撐自己，你悶唔悶呀，柒頭

無女屌都唔緊要
但佢係叫雞破處
點解要咁廢？

8月都未夠做完intern😂都唔方好得去邊

樓主勁多分身

使證明比你睇？

不過你幾十歲人仲咁廢又慘D既 仲要無仔送終😂

返去瞓覺啦撚樣

我迫到佢崩潰

唔好咁怪佢😂

你咪繼續自己打飛機囉，但支持你既人點解會咁少嘅

笑死我
唔承認人地嘅成功同勤力
就係到屌鳩人地份野廢
生性d啦，我係你老豆老母斬撚死你啦

自問自答，你食左藥有副作用??

正正常常一份intern 八月都未夠就完
有幾成功？咩firm咁把炮呀😂

睇黎我記憶錯亂
樓主一開始講連登多後生仔
又講到啲人大個左 成熟啲就會明白樓主
點解嘈嘈下會搬埋廢中出黎罵

佢真係有d痴痴地
成日話人地比佢逼，到底邊撚到比佢逼到？😂

用正負評打飛機，on9😂

有得扑扑多d，老左無得扑。

開埋D假沒性題目以為會很多人和議自己，結果事與願違，我係你死左佢算

因為有個廢中突入 又話十九歲講野就係濕鳩😂

以為佢做人老豆 挑點知無兒無女 無仔送終 仲要聲大大無貨賣😂

一早3月個時就做緊啦柒頭
intern要做到2046啊？
無鬼用仲要出黎柒

3xx對4xx點解講到樓主無人撐咁

佢根本一句似樣既說話都講唔出，咪對住個數字話自己有道理囉😂

樓主話自己係大多數嘛
大家就睇正負評 比較個數

屌你老母我之前鳩up吓你又信，我D仔女都中四，五又要話過你知?你以為連登係咩地方??死傻鳩，我講你就信，怪不得咁撚廢

繼續吹

不過以一個要比老母迫去返工既人 應該都搵唔到咩好internship😂

又要屌又要講 女人係原罪就岩喇

雙重標準到你

我開post就講大話

而家到你就變左鳩up你又信😂

廢中 睇你個款都係用個輩分壓住仔女 無撚用😂

其實冇得駁
你生個仔出黎屌人個女
點都好過生個女出黎畀人個仔屌

濕鳩歲唔係等於19歲
唔通講事實就係廢中
樓主咁得閒 介唔介意quote返條友話自己幾多歲
你突然講佢係廢中，咁連登唔少二三字頭都畀你燒著埋

生仔都係玩弄人地感情
生女就俾人玩弄感情

你老母生著你真係無鬼用一味靜係識妒忌人
一睇就知唔係讀緊大學仲要吹水
學歷唔夠我高唔緊要
做人最緊要都係唔好講大話

你吹呀，咁柒叻你生二件試吓囉，死傻鳩

你講乜呀

屈完又屈😂

佢話大多數你又入我數 做乜鳩？

樓主懶到出汁，仲可以理直氣壯係到話人

我好似你咁失敗既話點都唔會生 😂 生出黎害佢地？ 你呢D正一仆街 第日都係無仔送終😂

btw樓主係叫雞破處架

岩呀 你又話同我老母拍av 連code都講唔出 真係等死全家😂

笠水-》大字洗板-》笠水-》...

煩撚到😂

佢呢D西人，有女先奇啦，又廢又自私

唔識教就咪撚生啦廢中 仲係度串串貢

幾十歲人都咁無用 仲要擺款 笑撚死人咩

狗仔又上水比人撚

要幾成熟先講得出返工mon唔到post等於笠水

你地應該傾得好地地 做乜屌9樓主既

返工返到佢咩都唔記得哂 岩岩講過既野當無講

以佢衰左都要攞彩既性格 合理咩？😂

post2可能要改名
一定唔會想生個叫雞破處既仔

你地傾左一日計就咁了解對方

為左攞彩無所不用其極😂

幾十歲人仲咁on9 你個仔唔同你脫離關係都真係奇😂

除左佢自己唔認笠水之外 大家都有眼睇

你做乜鳩？

回啦 7頭 型仔

你咁廢你老婆都無出去滾啦

唔通我又話出奇咩😂

屌那媽

好地地一個post

就比個中二病毒撚同死廢中玩殘

真係唔祝你無仔送終都唔得😂

樓主真心討論建議唔好鬧人
開無雙都頂唔順一打十

佢用emoji都還好，畢竟人人取向唔同
同埋佢以前既post都冇咁多emoji

但一見到佢既用字，就頂唔順

此post已玩撚完

樓主on9到係咁用分身ac

Code呢 撚屌
吹水

一直都有認真討論既人加入
但樓主戀戰係到要屌人屌到人地成頁冇講野都未收手

連女都無，學人係到講將來生女個d野

生仔係自私嘅表現
生女係大愛無私做福世人

分你老母

係到屈黎屈去你厭唔厭

ic
我只屌9條7頭型仔 煩撚到仆街

咁我係唔岩

為左條on9仔放棄討論

你夠無得屌樓主老母啦，學人係到話拍左6百幾套

btw樓主明唔明戀戰點解

死開啦你
同你講野覺得好底b
唔覆你屌柒下你又唔得
又話比你串到，點解你可以on9到咁嘅地步

一個廢中 一個未來廢中

兩個都係鐘意拋浪頭 吹水唔抹咀 無料扮四條 講到嬲就大字洗板😂

你要諗下
就算佢真係叫雞破處
隻雞…咪又係人地個女…

咁你又同我講？
又覺低b又講？
姣婆守唔到寡

而你一出世就係件垃圾了

唔覺有幾有文有路
覺唔覺啲大陸人都好鐘意響句尾加笑喊以為自己高人一等諗嘢成熟啲

呢番說話原封不動還返比你

佢地兩條友一嘈就off topic

唔覺

佢話叫雞破處嘅人好失敗
但佢自己都係叫雞破處嘅
覺得你好無自知之明姐
btw 你條分身ac同我死開啦，以為我唔知啊

你真係唔知啵 懶係看透世事

證據？😂無證據我話你比狗屌都得啦

唔夠講就屈 全部係ff
屌人老母 拍6百套 叫雞破處 分身
全部都係屈

唔屈搵唔到野講

講到好撚厭 佢仲樂此不疲以為贏咗咁😂

自己d post講完仲唔認
好野

你死開
唔會再同你個分身ac講野

的確唔洗 佢本身就係笠水狗
唔比狗屌點生成一隻狗

樓主係叫雞破處架

姣婆守唔到寡 都係呢句
弱智仔

有幾個ac好叻咩

你d 註冊email邊度買番黎

人地得一個ac都叻過你啦 你咁撚弱智
駁又駁唔撚到 一味廢up

你猛咁講分身唔會變真話

只係提醒人你有幾on9 比人串到幾輸唔起 好似痴左咁😂

d註冊email邊度有得買嘅先？
我都想買，不過我讀大學得一個學校註冊email咋😔
好羨慕你

比人串到出唔到聲 咪收皮囉

係要不斷咁柒 博咩呢😂

你屈我分身 叫雞 對我有咩影響？

但世人以後睇返呢個post 就會知道曾經有個人係咁on9😂

算力已盡 唔好回佢

睇番個post
好似你先係比人屌最多
比人屌到成隻狗咁
連有位巴打都出黎幫你講說話叫你見好就收
你唔面你老母都要明啦衰仔

試下過濾罵戰黎睇呢個post

你終於醒覺要收皮
早d收皮咪好囉

收啦 內向自閉仔
係咪內向太耐 成日ff啊

on9樓主係咁用分身ac
屌～無料就死左去好過啦

feel到樓主終於明白要收皮

你想攞尾彩咪出聲囉

做到咁肉酸做乜😂

樓主開錯頭 so 9sad

引左at least2條癲佬入黎🤦🏼‍♂️

你講到無話可說屈我叫雞開分身 都係想攞尾彩姐

我當讓下自閉仔 如果唔係你今晚訓唔著又話我😂

連登都無咩人討論

得D自閉仔痴線佬😂

屌 拋咁多浪頭 都唔怕死全家

你老母比你害撚死啦😂

係醒覺你一早收左皮 而家好似癲狗咁周圍咬😂

食飯 嘈到呢到完啦

想攞尾彩就攞啦 當讓自閉仔😂

完全同意
接受唔到自己養大個女比人屌

根本開post 呃負評，完。如果要認真討論個topic 應該改如何屌人個女而不用蝕底先為之正確

你D咁既人，有仔生先奇，諗定第時你D女點俾MK中出即飛好過啦

。。。你個女12,3歲都唔9理你
就算你而家扮晒幾成熟都冇用
生仔十幾歲就幫生個孫仲攞命

你搞錯左d野
男同女都一樣12-3歲開始已經唔理你
生仔十幾歲搞大左人地個肚可以無責任叫女家落左佢
傷身既又唔係自己個仔，條女決定生就條女自己湊返
點睇都係女蝕底

成鳩日幻想，點知對象都未有

幻你老母

做人唔好咁犯賤啦

係都要摟屌

你唔好成日咁話自己啦，你根本五行欠屌

爸爸，戴bra 扮女人就有你份。19 歲學人扮大人，懶係理解做人父親既心態，人唔笑狗都吠。

可能唔記得左呢到係連登

吠緊個隻狗咪係你囉

話時話 做人做到你咁廢 怕唔怕個仔唔認你 幾年後無仔送終😂

sorry, 打留個仔字，
我想講 你嘅仔女去青春期都唔想俾人管
就算生仔，你有能力保證佢唔係基?

如果你係成熟，喺你決心想做老豆呢個角色
你就唔會介意生仔定生女。
根本唔到你控制得咁多，時間有限，生命有限

人地話老而不 就係講緊你呢種人

咩本事都無 就係夠老

呢種人教壞子孫就有份 仲學人指點😂

一味用老豆身分黎大D仔女 想像到你地關係好極有限

父權思想下既廢物 仔女都唔會真正尊重你😂

你是對的，做人就係如此矛盾

不過除左生仔定女之外 仲可以選擇生定唔生

唔知為乜而生/生出黎唔曉教 又係害人害物

係呀，好有分析力呀。講左半日，原來煲緊冇米粥，要叫雞破處，我係你爸爸都唔知點算，點教到咁出色既仔出黎

所以你唔應該開呢個post,
如果大部份人認同
未來生仔會多過女，你個仔轉基個可能性又高左
你想佢屌人屎眼，定佢俾人屌屎眼?
除非你真係唔生

條中二病毒撚老屈 你又跟埋一份

為左搵野講真係無所不用其極😂

講下就變真 咁我又話你老婆勾佬你個女做雞啦😂

真😂

有人認真討論都話 我挑佢老味 得幾個癲狗係度廢up😂

樓主唔曬話人老屈你，起左你底你話左你叫雞破處

無恥樓主，自己叫雞破處，仲開個post話鳩叫雞破處嘅人係垃圾，好想笑

我一出現樓主d分身ac又會黎啦

Link?

想話叫你死全家 不過睇你又話全家無死 點點點架啦

鬼唔唔望你生個仔出黎係基，仲要係0仔肉便器

扮咩姐 兄弟會咪係你分身😂

你係基佬？

點解靜係識講死全家呢句
因為你詞窮，除左呢句仲有邊句啊

又用分身

撚有女同佢扑野咩

你老母係咪做雞做到嫁埋比你老豆？

所以生左你個自閉仔出黎？

大家都係屈 不要分得那麼細😂

分你老味咩，唔夠人講又屈人，你都幾雙重標準喎

嘩

你咁講中二病毒撚

兩個分身人格分裂？😂

我又唔係你，我點會做埋d咁小學雞嘅野
其實你唔夠串同我道歉收皮就得架啦
係咁用分身ac你覺唔覺自己cheap架姐

你老母做雞生你出黎 點計都你cheap d啦

你兩個同時出現 話唔係分身都無人信啦😂

大家快D推post 夠5百負評，樓主話會用膠水封左老母個西，以絕後患

夠500負評

兄弟會條廢中無仔送終😂

屈你老味咩
我講個d係事實
而你個d先係屈
請你分清楚

再次提醒，樓主係叫雞破處架

我係講真

唔似你

你老母做雞 你有資格講野？😂

[size=6］我同老母拍av個時，我想封幾多膠落佢老母個閪都得 [/size=6]

提醒大家呢個中二病毒撚老母係做雞，生左佢呢隻自閉仔出黎😂

你古個個人都好似你老母咁拍av咩

樓主要比人屌到1001

你老母做雞 生左你個自閉仔 日日係度幻想其他女人同你老母一樣咁下賤😂

你個女黎緊咪拍呢套囉😂

做人老豆係唔同d 咁都話

你個女咁撚柒 拍出黎狗都唔睇啦😂

比你攞尾彩你都唔識收 係要柒到1001😂

廢中學咩人上連登呢

字裏行間都feel到條廢中同時代脫哂節

個頭近就等死 唔好上連登獻世 臨死都比我撚啦😂

都話我老母唔似你老母咁囉
買左你老母d av作品未啊衰仔
你自己老母d作品唔係唔幫襯啊

叫你比個code 黎 講咁耐都未有

拍左去邊😂定還是你根本性無能 無拍到呀

係到你收先啦，比我撚到成隻過街老鼠咁
連d好心巴打都叫你見好就收
笑死人

屌原來你性無能架

你老母做雞架喎 你竟然性無能？😂

性無能既自閉仔係度幻想撚化人

笑死唔笑死😂

av就係擺係av鋪頭架啦
你自己唔撚識去搵啊
洗唔洗捉埋你隻手代你老母教你寫字啊

你緊係想我收啦 你條自閉仔而家落唔到台丫ma😂

比哂機會你都唔識收 你真係注定比我撚到1001😂

其實你係咪想拜我為師，要我教你串人姐，係咪講囉

屌 原來性無能係度吹自己拍av😂

自閉仔 活在幻想當中😂

家下點睇都係你落唔到台啦
比我撚到成隻過街老鼠咁

再次提醒，樓主係叫雞破處，起底已承認

大家有眼睇

邊個中二病發作扮情場騙子不遂係度發難😂 又笠水又老屈 仲比人發現係自閉仔😂

你開番你d分身ac無人理你架雞蟲

宣布，樓主比我串到傻撚左

對唔住，我唔應該咁串你，搞到你老母無左仔

呢個post好垃圾，但都有1001

重要比人屌到成床水成床血

砍腳趾避沙蟲
生仔都可能係毒痴漢強姦犯架啦

你呀公睇黎都係咁諗

我同人一樣 一諗起如果生女第時比d垃圾mk屌 真係好心up 好難接受

但係我又唔想生仔 我都係想生女

最後我宣布，樓主比我撚到成隻狗咁，完勝